Ahoj , Evo !
Děkuju moc krát za pozvání .
Blahopřéuju tě k narozeninám , hodně štěsti a zdravy .
Promin , ale nemůžu přijet k tebe , protože mám hodně prace .
A taký moje sestra je nemocná .
Musí byt s ní .
A jak se maš ty ?
Myslím že se sejdeme s tebou u Kavarny " Slavia " a oslavíme tve narozeniny .
Napřiklád 8 ůnora v 18 hodin večer .
Jak myslíš ?
Protože chci mluvít s tebou .
Teším se na tebe moc .
Koupila jsem dárek pro tebe .
Je moc hezký .
Mýslím že to bude fantastický narozeníny .
Zavolám tě ve středu večer .
Budu s mem kamaradem a jejím bratrem .
teším na to moc .
Všechno nějilepší ,
Eva .
